窮撚賣物 風火輪 Ps4 pro Dyson風筒

Ninebot One A1 雙電 9成9新 冇落過街 老婆唔比個仔玩 淘寶賣緊2700人仔
現放2000

Ps4 pro 連兩手制 + 戰神 + bio6 黑色 又係9成新 有單有保
淨係玩過2隻game

Dyson 風筒 桃紅色 膠紙未meet

有意TG:vito201718

大佬都要有價錢先得嫁

係囉 試下比個價

Dyson開個價聽下先啦

全部已售 下次有好野再益大家

$1 each

100蚊幫你收晒佢

on99

DYSON 幾錢

dyson 2000

睇真d唔係樓主

所有賣野post都會話9成新

放到9成價咁先西利

樓主老母比狗屌

你老味咁既樣叫9成新

風火輪 dyson賣左 ps4有冇人買